【有圖】維基百科戰爭：向國際求援

由於小弟之前講得唔清楚，可能大家唔知點改，所以今次有圖教埋大家。（其他語言嘅就教大家巴打執生，但相信唔太難）

1。除非條目被『半保護』或需要寫新條目，否則不一定註冊用戶才能修改。不一定註冊用戶才能修改。不一定註冊用戶才能修改。不一定註冊用戶才能修改。

好重要所以講三次！

2。第一步係去維基百科右上角嘅search engine搵到我哋要改嘅條目（或者喺其他Link Click入去），搵到之後按上面嘅『編輯』。

3。你可能會見到一大批Code，初學者可以去右邊有支筆嘅Logo Click入去，選擇視覺化編輯。

4。轉左去視覺化編輯之後，你可以好似平時用Word咁改野。

5。我哋需要有大量資料來源，否則容易被五毛指有關資料實為原創／不實，然後被提刪。但大家記得，千萬不要在這位置為紅媒（香港仔，文匯，大公，商報，點新聞、橙新聞）提供Hit Rate。

大家寫完之後，可以喺嗰個句子最後加返消息來源，上面條Bar按『引用』，然後你會見到彈咗個Box出嚟，係下面貼返個網址。

6。之後按『產生』。

7。記得按埋『插入』

8。繼續進行其他修改，要Save就按『發佈變更』

Pish

咩方法都要試

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

其實維基百科好需要市民幫手update，因為太多強國打手佔據抹黑。

push

但香港人覺得唔可信，所以唔想貢獻

推，但打英文係咪好啲

打英文維基百科係好D
但相信呢度巴打會搞得掂

Push

英文版有其他國家管理員睇，
但中文版，香港就係散兵對大量有組織嘅強國打手，一邊粉飾暴政同CCTVB，一邊係所有反送中相關主題抹黑，
其實強國block左維基，強國人可以寫維基，九成以上係網軍，香港人想對就勢孤力弱，須要有多啲人註冊加入。

推
Twitter Reddit以外嘅網戰

值得推不過推唔郁

你都註冊個戶口啦
依家原來好大獲
有人企圖o係維基百科封殺立場新聞同蘋果日報做資料來源

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員